柳俊江：香港人，一個不能少

在家休養兩天，再次感謝大家的祝福，好的壞的，每一個留言我都有看，每一個我都衷心感謝，亦衷心地去反思。接著，我想趁大家仍然關注我這個人的時候，作出一些發自心底的呼籲。

我不是政治人物，我也早不是一名記者，我是和你一樣，一個努力工作，養活家人，奉公守法的普通香港市民。很多人問，被圍毆的時候有甚麼感覺？痛，是有點，但稍瞬即逝。恨？我沒有，我甚至沒有想過認清打手是誰，我們沒有必要把鷹犬僂儸放在眼內。當鮮血模糊視野的時候，我完全沒有想到要「報仇」；這不是一份仇恨，這是一份莫名的悲哀，我不斷問自己：「當權者不惜動用黑社會協助治港，我們還剩下甚麼辦法，可以保護我們的家園？」

作為一個「和理非」，我從沒有參與過衝擊，也沒有受過真正的皮肉之苦。今次試過了，原來，頭破血流也不過如此；相比眼前香港困局的心痛，完全不可同日而語。

這是誰的劇本？這不是一套劇本，這是一個（可說兩個）管治團隊，作出一連串壞決定，出了一連串壞後果，再作一連串更的壞決定去修補，然後又出了更壞後果⋯一種連環不幸的循環。背後沒有很多陰謀，由自視過高，到自亂陣腳，然後狗急跳牆。出動到黑社會，代表口袋裡的籌碼已經不多。

對於政府管治班子來說，累積成本已經滾成巨型雪球，在眾叛親離的邊沿，甚至演成國際事件，進一步損害國家尊嚴。這時候回應「五大訴求」，其實對每一個人都是「最低成本」的解決方法，甚至能夠完成今屆任期。每個決定的成本，不是「之前」投入了幾多，而是這個決定「將會」犧牲幾多。一個簡單的好決定，有時可以拯救一個複雜的爛攤子。我懇請林鄭月娥能夠放下成見，展現行政長官應有的承擔，為時未晚。

對於香港市民，希望大家認清，假如政府不改現時的非理性暴力治港方針，升級硬碰，極不明智。星期六有人發起「光復元朗」，我十分憂慮大家的安全，就我所見，警黑合作無間，黑社會分明知道傷人沒有後果。即使風向稍微有變，但政府對黑社會有所虧欠，潘朵拉盒子已開，如果挑起衝突，演變成兩幫打鬥，示威人士不可能面對公正執法。一邊被打，一邊被拉，兩面受敵，極度危險。作為暴力襲擊的受害人，我不希望有人遇險，家人受驚。正如我所說，大家不要把僂儸鷹犬放在眼內，當下大家適宜聚焦核心議題，用可持續方式向政府施壓。

請大家記住，黑社會不算甚麼，何君堯不算甚麼，甚至柳俊江都不算甚麼，只不過都是令大家義憤填膺，同時令議題在某程度上失焦的破事兒。當一方急於速戰速決時，另一方應該懂得控制節奏。用持續的堅忍施壓，在不久將來臨的兩個選舉，把當權者的政治盟友拉下來，才有可能出現更大的破局。成本是時間和耐性，但總比人命傷亡低。

香港人一個不能少，也是我當晚到元朗的初心。

加油良心記者

用心的人 祝早日康復

在不久將來臨的兩個選舉，把當權者的政治盟友拉下來，才有可能出現更大的破局.
到依家仲妄想可以係徹底敗壞既政治制度下抗爭係咩諗法？

推

pish

由其柳俊江呢類受襲既，元朗反黑當日一定要高調出黎，一黎可以向黑不，顯示對黑不害怕既決心，加強示氣
二係話比背後黑手知道，呢種震懾無效

佢都叫人唔好出，你仲叫佢出？

個個話要入元朗搞黑社會
無人記得d 黑社會係政府派出黎

呢d 無人理

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

邊隻字有叫唔好出?

727好似以往咁五大訴求+反恐咁咪得囉
真係劈嘅就俾勇武出馬，我哋sup

所有人都是謹記:真香港人一個都不能少
光復香港
時代革命

引述原文：「當一方急於速戰速決時，另一方應該懂得控制節奏。用持續的堅忍施壓，在不久將來臨的兩個選舉，把當權者的政治盟友拉下來，才有可能出現更大的破局。成本是時間和耐性，但總比人命傷亡低。」